2A牌好過1A牌？

坊間一直都流傳考車一係就考1A 一係就考12 原因係其餘兩個選項的價值都很低
1號牌考得棍波 不如考埋2號牌
2A牌有好多揾食車都揸唔到 倒不如學埋個棍波着數啲

不過近排我有個朋友想學車 我另一個朋友就推薦佢學2A 原因有呢幾個：
1) 現在輕型貨車棍波非常稀有 所以沒有棍波牌未必好大影響
2) 貨車車頭比私家車車頭短 比較容易判斷車距
3) 貨車考核比私家車少了一次重點 比較容易及格
4) 油揸車油門重一點 對於新手來說控制力好點
5) 價錢一樣
不過2A牌都有以下缺點：
1) 教車師傅少
2) 學車價錢可能略貴

唔知各位CHing點諗？

2牌本身係易考過1
原因你講哂咁濟

A唔A就自己諗啦
Btw 新hiace應該難過舊款

3) 貨車考核比私家車少了一次重點 比較容易及格

私家車嘅passing rate好似高過lgv

你講到咁，不如考返2
轉波真係唔難，留意路面狀況先考功夫

2易考過1

我本身已經12牌 而家考個個係我個fd
佢話好驚考棍 所以一定考自動波

其實考車用既私家車都係細車
泊位調頭個d夠位有突

咁你果啲pt都好合理，你老友真係咁怕棍，又想揸搵食車，又俾得起錢，咪2A囉
如果純粹想揸下車for fun，就1A算啦

2A囉
有個van 牌點都好過無
啲人又話易考啲

棍波貨Van一街都係
邊度稀有?

其實佢冇諗過揸揾食車 只不過輕型貨車好似易考啲吸引到佢

不如 mark 實個 2A 師傅車先
學車市面上多數 2 / 1A

第一句你就講錯咗啦
考車得兩個選擇 一係考2 一係考2A
無人會考1/1A
你自動波揀van都屌打垃圾私家車

我覺得私家車咪仲難揸過貨van
岩岩學睇鏡塊鏡咁細

而家行緊街成堆舊款有7成仲係棍

係易睇位啲既，咁咪2A囉

2A牌

咁講真
2A的確係最易考

如果真係搞唔掂轉波
2A依然抵過1A

如果打算移民英國，就唔好考A牌

2牌易考我係考棍波既

因為唔想考棍波
所以考咗2A

2a好易考

睇你朋友有無需要揸車搵食
無需要就1a夠用啦 又易揸
咪聽咩多個牌第日多個選擇

28car 入面8成都係自動波

講到稀有又誇咗，但大部分van都係自動

我係考2A，比私家車馬力大d，睇位又清楚，鏡又大又齊，諗唔到d人點解會考1A

果d人通常無做功課傻下傻下去咗考1A
識得幾個男仔1A撚都係唔知考2送1

牌嘅嘢有就係有冇就係冇，就算只有一次機會要揸你就係唔揸得，成世人流流長邊個敢講學一樣嘢係冇用？

事實係2A好過1A車頭冇咗engine個位又可以坐高啲同多鏡新手易睇好多，加埋van仔可以唔使睇左盲點

如果我要排應該會2A>1A>2>1

2衰左2次。2A一次過

咁你咪學2a囉你都咁多原因
點解又要人地說服你

當年叫我老婆考車佢考1A，無得買柴私，呻笨中

淨係唔使望左盲就知2A 易考過1A

叫親都係AT, 10次先有1次MT

你照買柴私揸
老婆揸d 660cc垃圾汽油私算啦

我1A 2A牌，吹咩棍你老母

絕對認同 有D車要2A先揸得到
land rover defender 果D已經係
至於你話無棍波車又唔係既..
如果你份工隨時有唔同車要揸 好似做地盤咁
就一定考埋 能力考到做咩要考A

嗰陣諗冇必要又想平同快咪考a
2a牌啱啱考完3，22
都你1take

唔緊要，
個P完左可以考商用車（貨車巴士果啲）
考貨車一定係棍
合格就擺脫到個A

其實你係可以考18A，只不過冇師傅/駕駛學校提供到呢架車

想知埋單要幾錢

私家車博抽中石蔭
Van仔中永孝真係

加埋9000幾

其實棍波車肥佬好多時都唔關支棍事

因為當年等一水Hiace 200得自動波，嗰陣好多人換咗

因為當年第一水Hiace 200得自動波，嗰陣好多人換咗